港豬 快入

純討論 no offense
點解香港發生左咁多事 各位港豬嘅ig story仲日日咁精彩 其實你哋係有咩苦衷 不妨理性討論 唔幫手都算 仲要打擊士氣
我身邊亦有不少港豬朋友 你唔覺得柒 我都感到受恥 依一刻開始我正式宣佈同你哋割蓆
真係好想了解各位心態

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血